利物浦一隊嘅歐聯數目>曼聯+車仔+阿狗+曼城+熱狗

超級神隊

拎啲垃圾黎比

唔止 總數係英超19隊加埋

得啦得啦 又想做鳩利物浦

yes 所以諾定咸森林>妓+車+熱

神猁 神猁 神猁

起英冠搵隊森林 維拉都屌打晒鏝阿熱啦

利記不嬲勁
係d on9球迷搞臭隊波

李城英超數目＞？？？？

皇馬歐聯數目>全部拎過歐聯既英國隊

所以車仔既比利時人咪日日幫皇馬含

皇馬歐聯數目>全部拎過歐聯既意大利/德國隊

熱刺

AC米蘭勁過成個英超啦

後面個3隊加埋都拎唔到1次講黎把撚?

辣痢狗除咗黑哨仲識咩
英超拎過約多次